白兵呢2個弱智仔真係傻架啵

吹撚到入冊果D政治明星全撚部都係共諜
只係共產黨覺得佢地冇利用價值所以先拉佢地入冊
繼金仔已死2次之後又一力作

D分析真係頂級山埃, 極撚伏
全球第一山埃軍師非佢2個莫屬

所罹門魚講句野有"飛機"2個字
就FF美國會係2020年出兵打柒共產黨

杜魯多講句野有"大重啟"2個字
就以"大重啟"3個字格硬作D柒撚到喊既陰謀論出黎

好撚似小學D中文考試, 比個詞語你作句子

含大仔書都讀唔成

on9先聽佢講

睇外國文章佢都未必識啦

太多陰謀論

你諗下佢靠咩搵食先得架
呢d廢人唔吹大d點賺到d無腦連登仔view數

唔好理佢，唔好睇佢。
完

有無 source 睇下
無追開

佢自己咪共諜

條友唔知有冇讀過U

白票兵一路以來始終咁柒

頭盔佬係最柒嗰個

其實佢同連登仔好似

唔譁眾取寵點有會有人睇，做油管員唔使搵食？

白兵一個月搵20万, 你搵唔搵到先, 人地開talk勁過你啦, 寸!

我有幾個fd中撚哂佢d毒
有正常邏輯都知佢尻up

7 個弱智仔偷偷留負評

當飯後娛樂幾好

白兵：熱狗係真本土

香港有民主呢d 人最恐怖
吹個啲陰謀論會形成陰謀論圈子
激進份子聽得太多會覺得政客都係對付他
真係有可能會有人對民主派議員不利
身邊已經有人覺得抗爭派係泛民共匪
好有可能係睇得太多白兵青城

白兵發掘到本土市場

泛民發掘到黃絲市場

港共發掘到中老年要安定市場

Hi 共諜

佢屌35+冇錯喎，沈教授提出35+咪仲傻

比人收編左好耐啦 KOL100 日日喺Youtube帶風向
don’t make stupid people famous

D 傻仔聽完覺得自己比其他人知得更多, 乜野陰謀乜共諜
你唔知, 我就知, 立即自信心返晒黎

笑撚死

林鄭一個月搵三十萬

咁計中共最叻，你最柒

知識分子先聽白兵, 你藍領唔適合.

樓主快PIN

你個邪教教徒都幾撚好野
其中一篇擺撚到明抽水都唔撚知
智商咁撚低, 唔怪得肯入邪教

source

你POST一次我都算啦
當你走馬看花, 唔知篇野想表達D咩
屌鳩你
POST足3次都係呢篇
姐係你個弱智仔睇撚左3次都唔撚知篇野係抽水
有幾弱智既KOL, 就有幾弱智既教徒

7婆一個月搵3X萬, 你搵唔搵到先, 人地點都勁過你啦, 寸!

同cctoy 好似
（指日日都上連登開post嗰班）

咁咪post其他囉屎忽鬼

講自己反共 想要自由民主 但又奶拜登 奶美國民主黨
唔係共諜係乜嘢？

真心請教
你覺得佢仆街啲定仇思達仆街啲？

一早已經講條友係柒架啦 人地讀含大呀佢會覺得出正常野既你先驚啦

呢個肯定又係抽水啦

建議自己去睇
唔好亂問人
你自己都有批判性思考

溝到女搵到食就夠理得你真定假

一個好簡單嘅道理
話自己係黃絲但又支持拜登
唔係藍係乜
答撚到我未

下 連登多數都笑鳩白兵架啦
訓左幾年？

定義點先算支持兒登先

樓豬個柒頭正正就係想導鳩啲唔用腦佢噏乜信乜嘅傻仔
真係有興趣嘅自己去睇親耳去聽 唔好浪費自己嘅思考能力
大把人就係因為咁而好奇去睇翻唔到轉頭
多謝樓豬 唔該繼續追擊

仇思達各方面都屌打佢2條柒頭先啦屌
仇思達唔會將陰謀論當真理咁報
仇思達最撚勁既地方係佢真係可以忍到完全唔撚講陰謀論
完全唔靠陰謀論呃LIKE,呃VIEW, 全香港有幾多個KOL做到?
我諗2~3隻手指數得晒

姐係咁, 目前我係YOUTUBE會聽既就得
弱智白兵, 仇思達, 燒山, 香港懶人包, 啤梨晚報, 猿爸
會成撚日講陰謀論就得香港懶人包同弱智白兵
會講明自己講緊陰謀論既就只有香港懶人包
姐係咁撚多個KOL, 只有弱智白兵同堆藍屍KOL係毒害緊香港750萬人

佢不嬲on99
成個陳雲二世日日話自己講野又中
得閒吹下自己幾勁，但其實好多野都唔中
又唔會話自己估錯喎

兒登班傻仔就係因為冇腦先唔睇
睇完就有幸被開發啦

屌, 我覺得當年話佢2個係熱狗既應該要去食屎
佢2個既禍害勁撚過熱狗同陳雲幾十倍
我諗陳雲同熱狗毒害香港人既功力都唔撚知有冇佢2個既一成

啱 仇狗梗係唔係靠陰謀論啦
佢係靠牆頭草見風擺丫嘛
當年跟毓民食碗面反碗底
19區選撐泛民踩本土 20年尾踩番泛民
一個完全冇立場可言跟大風向搖尾嘅廢物
呢個垃圾俾你封神都知閣下有幾多斤兩

同一派系唔洗分得咁開
佢係youtube界
陳雲fb界
蟲泰政界
根本係香港政局三大毒瘤
可惜有班人好似d邪教徒咁中哂佢地降頭，盲撐到癲

正常人睇到A君背叛B君, 係唔撚會有好撚大反應
除非入撚左邪教

假設B君係真.救世主, 你會好嬲都情有可原
問題係B君最強技能只係嘴遁
送B君入垃圾會同送黃子華入垃圾會有撚分別?
睇垃圾會開會直播果時爽D咁囉
冇架啦

睇標題就知又係啲垃圾post

Wfc 你既感受，你有料就post你段理論出黎
搵理據去支持你

屌鳩人幾輕鬆

姐係咁呀
假設慢必快必背叛長毛
正常人係唔撚會有咩感覺
會屌鳩慢必快必背叛長毛既人
先唔撚正常

想知有無證據？

唔中只係未中, 唔係唔中

之前好多連登熱狗吹奏

咪撚理佢啦,熱普城成班都唔撚正常

油管員

其實佢炒車炒到咁都有人理 真係百貨應百客

更何況仇思達果個情況都唔撚知算唔撚算係背叛
只係唔撚再做郁民打手渣啵
唔再幫郁民狙擊政敵
唔再盲撐或提郁民
但又冇盲撐所有泛民同美國民主黨
由支持郁民變成中立
咁撚樣都叫背叛?
只係由唔撚正常變返做正常人渣屌

你無證據唔好趕啦, 妖

問題都答唔撚到我 剩係識俾負皮

高級熱狗

陳云信徒 差唔多

算吧啦你，白兵弱智極，最低限度都唔會同勇武割蓆。見你有一排D post 日日屌白兵都無人理你，你唔覺得自己柒㗎咩？

邊個逼你繼續睇佢哋？如果無，又咁唔中意佢哋，做乜又要繼續睇又日日開post 鬧？咁犯賤嘅你？

點解你會聽個弱智仔講嘢

言下之意 英文好=唔係垃圾？

奉勸各位可以試下睇下啲直播點解佢咁「一文不值」，我相信個個人都有獨立思考，唔會全盤接收嘅，啱嘅咪吸收囉，你認為佢噏錯咪唔好理，思考下佢哋批評呢個人背後嘅原因等等

佢有柒既地方 係多陰謀論
但立場無問題啵

佢屌35+ 屌泛民 我好buy
立場根本無問題

白兵係識英文架, 唔好信佢地

dont make stupid ppl famous la
btw.佢仲有人睇既咩?

A

W

屌柒泛民無問題
真係太多陰謀論

你識碌撚咩

應該就冇 同白兵一樣

傻仔先睇佢
拉

讀得含大就知咩料啦

乜都入連登仔數咪可以顯得自己有優越感

雖然我反白兵
但我又想講
用學歷評價一個人講政治都幾撚ON9

仲好記得白兵上年話唔洗打議會戰線，因為會DQ
亦唔洗再上街，因為已經夠彈藥比美國政府做野
大家只需要等就得，侵會係第二階段貿易戰用香港普選做籌碼

香港人信佢真係死得
讚成樓主話佢塗毒好多香港人

我就係心入面有答案，不過我想聽下佢點講同埋理據

你似乎真係好後生唔識仇思達係邊個
俾個傳送門你睇下佢啲威水史

我就係知道樓主係咁，我先更想知佢係咩人，我先會問呢條問題

其實樓主屌白兵陰謀論，但問題係人地陰謀論果啲又真係會中
例如白兵一直反對區選同35+，講埋支共一定會搞到你無得35+
神駒唔係陰謀論，但佢係支持35+，區選時仲屈人地白票兵
今日睇番，咁邊個有問題啲？
我睇往績，無論區選、健康碼、35+，白兵命中率高過神駒喎

其實無人迫你聽，唔合你心水咪退訂或者唔俾CLICKRATE人地
利申：曾經兩邊都有聽，但自從35+之後已退訂神駒

大重構唔只係白兵講，而家外國一直有，仲有晒sources, news

屌35+有乜問題？

佢應該真係隻狗啲信徒黎
同白兵開過大片又恨不得持續追擊
除咗同隻畜生有關我諗真係冇啦

泛民而家總辭咗，但都仲有人追擊白兵。

以前一窩鋒圍屌

話人地眾籌呃錢, 自己抄鳩國師既資料, 然後收錢開talk
仲有一件到依家都唔露個正身出黎, 然後屌其他KOL出走外地

講撚到清泉咁, 自己咪又係雙重標準既陷家鏟

以前一窩鋒圍屌..
今日唔繼續屌咪姐係我認錯
梗唔得啦

抄咗國師咩資料呀？
我話抄咗你工人姐姐整屎你食張recipe都得啦
佢冇用流亡呢個Point黎屌鳩任何人喎 重話係絕對理解啵
佢屌親嘅都係屌佢地之後嘅言行
鳩噏我都識 放埋source丫嘛柒頭

借用一下早幾日被國安拉嘅手足留言
班poop應該好欣賞白兵
又安全錫身又搵到水 仲可以企喺個高地指責人

頭兩樣有咩問題

今日重想講白兵=熱狗
熱狗真心慘

點會唔知呀屌
你以為我以為冇開POST狙擊過仇思達?
只係佢以前個位比白兵取代左, 已經再冇殺傷力, 先冇再狙擊佢姐屌

香港kol得燒山夠中立

所以黃藍都屌佢係對家既人

加埋夠燈 黃藍見到燒山都唔介意唱衰自己

姐係咁呀
如果仇思達繼續做郁民打手呢
佢而家就會好似白兵咁
屌鳩人勇武抗爭推人去死

由14年屌鳩人唔勇武抗爭
之後D人跟佢果套勇武抗爭啦
就屌鳩人推人去死

姐係人地坐係度, 佢屌鳩人點解唔撚企係度
D人企係度啦, 就屌鳩人無良唔比人坐
根撚本邪教模式真係好撚易玩

我只信陳雲

支持35+嘅其實唔係真係認為港共會信守承諾
35+嘅另一個目的係迫政府撕破畫皮
而政府最後的確驚輸，而延遲選舉
繼而令港共響國際出醜
所以35+可以算係成功

事事為中央企喺最前線

鄭松泰：如果你以為自己好撚鍾意香港，但你無睇過呢一本書嘅話，你應該好好反省自己對唔對得住手足？

最先屌恐懼撚

唔信佢咪愈來愈多黃小店執

白兵抄陳老師講座內容係真, 有熱狗都屌過佢, 不過我覺得既然佢有比錢聽, 無理由唔比引用, 佢"抄"既意思只係無比credit姐

咪玩啦 當初班on9出曬宣傳有曬step咁 plan埋點選黃絲特首架 真係預咗輸會咁？

柒撚咗就話目的唔係咁 仲令港共出醜 班國際小丑前年開始仲柒唔夠咩 出完醜除咗鳩up幾句之後外國做咗啲咩

成班低B仔見教授兩粒字就唔理好醜喂屎比你都照怎 教授吹咩風就向邊邊擺

燒山都大把人睇啦，水炮車面前坐低大總統又係，唔同光譜嘅人搵翻同自己諗野差唔多嘅kol黎聽有幾出奇

白兵日日屌攬炒巴，攬炒孔又係前線俾人拉過，算唔算同勇武割蓆

佢屌攬炒巴又唔係因為佢勇武
你咁樣扭曲事實會唔會面紅架

樓主鬼鬼地喎 淨係個名都似大陸人講野啦乜鬼野有種

佢哋youtube 俾cut 盈利好耐啦

你睇佢地d片仲白癡啦

講得好啱我第一句 議會戰線有咩用？
人都拉撚晒啦 唔洗DQ

香港民主人權法的確有用香港普選做籌碼
寫明2020要有普選
實際作用就可能一定要trump當選先有用

荼毒咗啲咩

死雞撐飯蓋咪呢啲囉

初時佢講泛民嗰啲都覺得正常
但去到依家講埋晒啲陰謀論真係好神棍feel
已經冇睇好耐

柒頭
想訴諸人工

叫人乜都唔洗做等美國做野
美國唔做野就起義

你信佢呢套？

荼毒咗啲咩？ 介唔介意答我？

唔知你係咪有認真睇過晒佢啲片啦

我認知嘅現實就係香港大部分人連抗爭都要外判

外判畀議員 妄想35+可以選黃絲特首 好似閣下咁

照咁嘅邏輯 白兵外判畀一個全世界最強嘅國家有咩問題？ 何況白兵直播有講美國幫香港純粹係利益一致 既然宜家利益一致 美國又真係有做嘢 唔通你想手足增加死傷？

武裝起義我唔認同 因為大部分香港人冇軍事訓練 冇咩可能

白兵不嬲有問題
樓豬都有問題

請善用起底功能

白票兵

計足津貼50 都黎緊啦
30萬, 一隻局長都唔止

你柒定邊個柒?

白兵＝副局級, 你地眼紅佢

塗毒香港人乜都唔需要做
我認同其他巴打講仲有好多野需要做

街頭議會國際都唔得，不如試下呢五大戰線？

而唔係白兵所講咁等美國做野，唔做就香港人起義
咁既論述水平真係得淡笑

攬炒巴係勇武？

如果你覺得佢淨係講等美國做嘢 代表你冇真係試過聽一次完整嘅直播

你嘅證據都係得啖笑

食黃店抗爭？FB俾嬲嬲？

好啦我當上面鬧白兵嘅都係正確喇
咁有無人答到白兵講果啲眾志解散唔公開條數，咁有無公開先？

你班友，撚有聽哂人地咩，求其QUOTE幾秒STATEMENT就屌人
同班港共一鳩樣，你抗爭埋我果份喇咁

當日係支持35+既人覺得有機會贏
目標係選黃絲特首
於是屌鳩白兵撥冷水喎
「唔通咩都唔做」丫嘛
依家調返轉話預左會輸先搞？

白兵幾時有屌鳩人勇武抗爭推人去死？
有無證據？反而依個post幾乎全部相都係你同勇武割蓆D證據wor。

人地叫你唔好做無謂嘢就當自己做左嘢呀
盲目上街如是 35+如是 接受委任如是
鑊鑊都以為自己做左嘢
無嘢好做係唔需要搵無謂嘢黎做

我從未睇過女，無論係兵呢兩隻字定係白兵講嘅嘢我都係從樓主呢種人開post講先知，其實係樓主呢啲人幫佢宣傳。

公我然字你豬

白兵同天命係中大撚樣講師劉正嘅朋友嘛
近墨者黑係咁上下垃圾質素
劉正老婆係高級狗
佢哋又會講啲乜嘢好說話

白卡兵

又想因人廢言 以為自己好有道理？

港共狗官個個學歷都好高

泛民又贏

普通大學畢業好基本啦下話

白閪兵有名你叫

你地唔死，我會訓唔著

似你條垃圾打手咩收皮啦

35+諗住回歸返民主黨多年嘅體制內作反抗，簡直就係退步

事實上白兵真係唔係熱狗
佢只係執陳雲熱狗説話嘅一件垃圾
因為佢真係係熱狗佢就唔會痴普上my台
更加唔會痴容樂其渾水劉正健吾呢堆輔仁撚樣度

叧見：
（2019年9月1日）白兵：不如我地放底黨派分歧， 不分彼此，一齊屌死泛民先啦。

屌死咗泛民令到泛民覆滅
跟住呢一班人就做咗第二批泛民
歷史其實都只不過係一個循環

下 佢地冇從政點做泛民
你噏乜春呀 眾志就係啦

依照你地邏輯 梁天琦 本民青都係泛民

其實你識唔識架

由佢反35+但支持鄭蟲泰開始，
你就知佢係垃圾來啦

黃柏裕好勁架wor, 你都無point

一件執陳雲熱狗説話嘅垃圾
又痴普上my台
又痴容樂其渾水劉正健吾呢堆輔仁撚樣度
有幾勁？

長毛得中五咁係唔係無資格？

ching係咪黎搞笑，長毛咩年紀嗰時大學生幾%，白兵個年紀又幾%大學生

咁學歷關咩事？

佢忍辱負重你睇唔到? 黃洋達係咁屌佢無料, 佢都唔反擊, 證明好大量.

on9的確唔關學歷事
我講緊你

咁事實係佢都無，你點知長毛會考成績點？如果佢得幾分咁宜家都一樣入唔到，用學歷做指標就可以講以前唔同架喇？

就算宜家都係得2成左右可以直入八大，咁係唔係其他7，8成人無資格？

唔睬佢喳

係， 提出35+個反而無事，真係好難唔諗佢係咪鬼e 樣野wo

熱城白兵輔仁真係冇一個有事喎

無事唔代表將來無事, 你好執著.

一樣

你承唔承認對白冰有偏見?

依d post根本就係想人search佢
成班pr 係個post 係咁提XX個名

屌依條垃圾，我只會用XX、侵權撚
或者直頭屌到唔屌佢

長先應該知自己冇咩料 邊會日日9up

嘩知自己無咩料但走參政

佢都話要問就問番投佢既人點解投佢

佢都控制唔到有人投邊個話

又食熱又食普又食輔真係好難冇偏見喎

投佢一件事，佢參政係佢自由
點解對一個YouTuber嘅要求要嚴過對一個議員（雖然前議員）
人地真係有（過）公權力，喺議會發言，如果一個人上網講政治野要資格咁我覺得從政要嚴啲

白冰大殺4方有咩問題

慘得過有班人好buy 呢啲捕風捉影既膠論

咁佢咪係條撚屌囉

眾志發言人支持一国兩制 大中華膠派 請問又同共諜有乜分別

從政係投票出來喎 民意

白冰9up佬

Link?

咁長毛都有做節目

Link?

黄之锋本人在周二(9月10日)接受德国之声电视采访时则强调，"高度认同香港是中国的一部分"

12.09.2019 德國之聲

黃之鋒說，眾志及其本人不提倡或支持港獨作為自決選項，他個人「不主張香港獨立」，就算有所謂「自決前途」的結果，那結果也不代表會對中國或香港政府具有法律約束力，只是用於表達香港人的意願。
他強調，任何香港未來前途的決定，都應在「一國兩制」的憲政框架內進行，自己也承認香港是中國一部分。

Bbc 2019年10月29日

估唔到香港眾籌發言人唔知自己個黨支持一國兩制

你睇沈教授全家著草去左台灣就知咩事

食盡n家茶禮 死全家代表